[Repost][求FC］其中一個荃灣藍衫疑似被認出

尋晚po過一次但係尋晚多數為即時po所以無乜人知所以而家repost

尋晚有一位有去荃灣現場既朋友同我講有現場手足話佢認得呢條友

阿培
和勝和
住麗城花園

fc唔到因為只係現場手足講既 求連登手足幫忙fc

自推10連

10

9

8

7

6

推

5

4

3

係時候重組下

2

1

push

so far好似無咩線索

一睇就知同一個人

星期六何君堯同一班著條呢d 衫既人扼手

我知咁但係愈多圖愈好啦

pish

係咪叫 鄭康培?

推 斬人唔洗付代價啊?

新細明體

大力推

PUSH

幫推

推佢老母

100%

巴打有無更多資料
喺FB搵唔到佢

查到係勝和就簡單啦

走甩左？

唔洗啦
下次齊齊上佢地架步

應該係和勝和

Push

又係姓鵝

推到佢仆街死

九成比黑警保護之下走啦

應該宣傳和勝和已經統治咗香港等其他嗰兩個反省下

黑警制裁唔到佢地咁由我地黎

多啲資料

我都想有
但係係由現場手足轉述 無更深入資料

記得唔同post睇過呢兩張但又揾唔返,
巴打快手!

無了，唔係好熟

最緊要巴打你知道佢全名 已經好有用

鄭康培 唔好諗住比黑警罩住就可以當無嘢發生過

Pish

麗城友要排下傳單了

woo

是時候曝光黑社會！

起撚哂佢地底

推！

其他mon po黑社會 陸續有黎啊

又係和勝和

麗城花園業主係咪想樓下跌？

呢d樣冇得走雞啦
唔好拗點錯相

Sorry唔肯定
721元朗係咪同一個字頭？

要再fc先，因為好耐之前中同。

應該好快起到

心臟病發嗰個飛天南咪話係和勝和大佬

大陸閪真係有樣睇，
賊眉賊眼，咀秒秒

有無巴打幫手fc

影衰麗城人

有無住麗城既巴打認得呢條撚屌？

PISH

[url]呢個係咩地址？[/url]

報稱旅行社，你用電話號碼就搵到

隔離po有討論

荃灣藍衫t-shirt收件人 林小姐

連登起底組快d入黎支援

成班街坊尋晚企左係M記出面 見到藍衫人邊行邊除衫 面係藍色我愛香港 底Tee就人人唔同色。

有兩樣野好重要，鐵通收埋左係邊，搵到最好扔左佢都唔好俾班人攞返用

仲有點分混入既黑社會，大家要小心

似啦

等睇何妖割

推呀 黑社會斬人 警察唔處理!!

何妖又要準備黑講成白了

入黎幫手諗諗佢

要佢供出其他黨員

you are my hero

Sorry 按錯負評

psh

seven out international

梗係誓死捍衛叫佢做英雄d人

welcome to the city of triad, your every knife, your every weapon,

有冇人fc

push！

各位除左推之外可以既話幫手fc埋
唔好比黑社會逍遙法外

FB搵唔到人叫鄭康培

港燦？！
大陸除好勁喎

喂，好靚仔喎

我無野講

幫推
求Fact check

推到佢仆街

幫手推post

Google亦無此人 真係要靠人相認了

做得呢d嘢離不開黑警，民賤聯同政府啦

fat checked
陳劍威
53922526
荃灣 福建幫
打人打得咁撚開心 唔撚洗付出代價？
大家得閒打去問候下佢全家

記住！禍必及妻兒！

推
但係唔好忘記佢隔離個阿培

撚樣

影張相都要夾住支煙仔, 媽呀~ 好撚柒呀

推 哇屌 麗城係我隔離

荃灣街坊識做啦

你地是咪太天真？請對準政權!!!

小朋友們 等叔叔帶你睇金魚啦

成隻忘了愛咁撚樣

係到講無用 長輩圖 連儂牆唔該

問題唔係對比緊兩張相

up

大陸狗樣
睇啲支那抗日劇太多 上哂腦咁

仲未有更深入資料
so far剩係有個巴打話疑似係佢中同 佢鄭康培 但需要更多fc 其他資料都係

推搵佢老母岀嚟

依d人打撚死都唔抵可憐

推喇

呢個唔係俾人打撚到仆街啦咩爆撚晒缸痞喺路邊

好想皇天擊殺呢啲人

嗰個唔係手足黎咩

所以要靠各位巴絲幫手

認真, 黑社會唔會有人同情, 一定要搞大佢

支那樣

下次再有同類事件
對抗黑社會時 希望大家強調佢嘅身分同佢做過嘅事

大大聲講：「黑社會」「斬街坊」「打普通市民」
Keep住講 講俾鏡頭知

推推

有冇殺龍一齊去做野?

尖沙咀有個收貨地址喎, 有電話

貼街招

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

仲著緊同一件衫
根本就係同一個人

我係想講佢係攞𠝹刀嗰條撚樣有誤會唔好意思

認實，下次光復荃灣直接上去

一樣樣

一睇就知大陸西黎

佢唔係住係黑龍江架咩

屌你老母和勝和

似樣wo

Loud佬樣

屌佢老母

住麗城邊期？

落咗嚟幾耐? 一陣大陸仔味喎